\begin{table}[!h]
\centering
\footnotesize
\begin{tabular}{|l|c|c|l|l|}
\hline
37 & \multicolumn{1}{l|}{193712} & \multicolumn{1}{l|}{A (AC)} & Engenharia de Segurança do Trabalho                                                            & Disciplina sem pré-requisitos                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                          \\ \hline
38 & \multicolumn{1}{l|}{201367} & \multicolumn{1}{l|}{A (AC)} & Tecnologias de Fabricação 2                                                                    & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}119865 - Teoria de Materiais de Const. E\\ 119792 - Laboratório de Materiais de Const.\end{tabular}                                                                                                                                                                                                                                                                                         \\ \hline
39 & \multicolumn{1}{l|}{203742} & \multicolumn{1}{l|}{A (AC)} & Projeto de Elementos Automotivos                                                               & 201359 – Mecânica dos Sólidos 2 para Eng.                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                              \\ \hline
40 & \multicolumn{1}{l|}{203751} & \multicolumn{1}{l|}{A (AC)} & Materiais Compostos e Plásticos                                                                & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}119865 - Teoria de Materiais de Const. E\\ 119792 - Laboratório de Materiais de Const.\end{tabular}                                                                                                                                                                                                                                                                                         \\ \hline
41 & 112849                      & A(AC )                      & Dinâmica dos Mecanismos                                                                        & 195308 - Mecânica dos Sólidos 1 para Eng.                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                              \\ \hline
42 & 119806                      & A (AC)                      & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Equipamentos Termofluidos\\  Automotivos\end{tabular}               & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Ondulatória e Física Térmica para Eng. E\\ 168203 – Fenômenos de Transporte\end{tabular}                                                                                                                                                                                                                                                                                                                  \\ \hline
43 & 203777                      & AC                          & Gestão da Produção Automotiva                                                                  & 201626 – Gestão da Produção e Qualidade                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                \\ \hline
44 & 206261                      & A (AC)                      & Projeto de Sistemas Automotivos                                                                & 203742 - Projeto de Elementos Automotivos                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                              \\ \hline
45 & 206288                      & A (AC)                      & Dinâmica de Veículos                                                                           & Sinais e Sistemas para Engenharia                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                \\ \hline
46 & 208582                      & A (AC )                     & Acústica e Vibrações Veiculares                                                                & Sinais e Sistemas para Engenharia                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                \\ \hline
47 & 203769                      & A (AC)                      & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Arquitetura de Motores de \\ Combustão Interna\end{tabular}         & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Ondulatória e Física Térmica para Eng. E\\ 168203 – Fenômenos de Transporte\end{tabular}                                                                                                                                                                                                                                                                                                                  \\ \hline
48 & 206237                      & A (AC)                      & Eletrônica Veicular                                                                            & 203785 – Circuitos Eletrônicos 1                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                       \\ \hline
49 & 208621                      & AC                          & Sistemas Hidráulicos e Pneumáticos                                                             & 168203 – Fenômenos de Transporte                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                       \\ \hline
50 & 206300                      & AC                          & Sensores e Transdutores                                                                        & 203734 – Métodos Experimentais para Eng.                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                               \\ \hline
51 & 208591                      & A (AC)                      & Projeto de Estruturas de Veículos                                                              & 206261- Projeto de Sistemas Automotivos                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                \\ \hline
52 & 206270                      & A (AC)                      & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Análise Estrutural via Métodos de\\  Elementos Finitos\end{tabular} & 201359 – Mecânica dos Sólidos 2 para Eng.                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                              \\ \hline
53 & 119814                      & (AC)                        & Introdução ao Desgaste                                                                         & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}113778- Tecnologias de Fabricação 1 E\\ 113786- Tecnologias de Fabricação 2\end{tabular}                                                                                                                                                                                                                                                                                                      \\ \hline
54 & 104876												& AC     											& Sistemas de Controle Automotivo                                                                & 206288-Dinâmica de Veículos                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                            \\ \hline
55 & 206296                      & AC                          & Integração e Testes                                                                            & 203734 – Métodos Experimentais para Eng.                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                               \\ \hline
56 & 208647                      & AC                          & Dinâmica Multicorpos Veicular                                                                  & 112849- Dinâmica dos Mecanismos                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                        \\ \hline
57 & 193861                      & A (DC)                      & Projeto Integrador de Engenharia 2                                                             & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}193861 – Projeto Integrador de Eng. 1 E\\ 168033 Transferencia de calor OU\\ 163627 Conversão eletromec de energia OU\\ 206288 Dinâmica de Veículos OU\\ 206261 Projeto Sistemas Automotivos OU\\ 206237 Eletrônica Veicular OU\\ 206156 Circuitos Eletrônicos 2 OU\\ 206164 Instrumentação Eletrônica OU\\ 206181 Sistemas Embarcados OU\\ 203874 Gestão Portif Proj Software\end{tabular} \\ \hline
58 & 101141                      & A (DC)                      & Trabalho de Conclusão de Curso 1                                                               & Disciplina sem pré-requisitos                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                          \\ \hline
59 & 102512                      & A (DC)                      & Estágio Supervisionado                                                                         & 180 Créditos Integralizados                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                            \\ \hline
60 & 102415                      & A (DC)                      & Trabalho de Conclusão de Curso 2                                                               & 101141- Trabalho de Conclusão de Curso 1                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                               \\ \hline
61 & 208639                      & AC                          & Projeto de Veículos                                                                            & 208591– Projeto de Estruturas de Veículos                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                              \\ \hline
62 & 208612                      & AC                          & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Análise Dinâmica via Métodos de\\  Elementos Finitos\end{tabular}   & 206270 – Análise Estrutural MEF                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                        \\ \hline
63 & 101125                      & DC                          & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Confiabilidade de Componentes e\\ Sistemas\end{tabular}             & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}195332 – Probabilidade e Estatística \\ Aplicada a Eng. E \\ 201359 Mecânica dos Sólidos 2 para Eng.\end{tabular}                                                                                                                                                                                                                                                                           \\ \hline
64 & 203947                      & DC                          & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Tópicos Especiais em Engenharia \\ Automotiva\end{tabular}          & Disciplina sem pré-requisitos                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                          \\ \hline
65 & 150649                      & DC                          & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Língua de Sinais Brasileira - Básico\end{tabular}          & Disciplina sem pré-requisitos                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                          \\ \hline

\end{tabular}
\end{table}